「突發」有人吊頸 有圖

公屋仔 ？

我屌你老母

連登係咪痴撚線架

真係嚇一嚇
係咪特登

唔錯

公海>連登

笑左

唔小心入咗黎
嚇撚死人咩

有沒報警

嚇死人咩

都估到係假，如果唔係一早俾人ban咗